有冇日文歌介紹

近排學緊日文，迷緊西野加奈

開始聽到背到晒d歌詞

仲有冇其他好聽歌手介紹下

另外想問下有咩聽歌app 有齊d 日文歌
Ps ios dog

Aimer,佢啲歌首首都咁好聽

agger
尤其係如果加埋個靚少少嘅耳機

呢個力推
再推多個米津玄師
推埋LiSA

米津玄師

Mr.children
宇多田光
椎名林檎
平井堅

絢香

KOKIA

MY FIRST STORY

中島美嘉

宇多田光

METAL少少有Fear, and loathing in Las Vegas
PAY MONEY TO MY PAIN
西野首you are the one都J得過

平井堅 係咪小小戀曲個原唱？

小小戀曲係MONGOL800
平井堅把聲GAY啲

多謝你

Ios有冇咩聽歌app有齊呢d人

K

Aimer真係好正 一聽就會上癮 我自己就推薦Ophelia / Everlasting Snow / ポラリス / 花の唄 / Last Stardust ...... 太多不能盡錄
總之全部都好聽 不過最近Aimer把聲好似沙沙地 冇以前咁靚 不過依然唱得好好聽 希望唔好唱壞把聲

あいみょん啲歌都好好聽 君はロックを聴かない /生きていたんだよな 兩首聽過就冇得返轉頭

秦基博 Rain / ひまわりの約束 聽完會覺得好舒服 每次落雨都要聽一次Rain先得

SEKAI NO OWARI Dragon night / 銀河街の悪夢

ONE OK ROCK 舊歌全部都好正 Ambition 得We Are 同 Hard To Love 屌得落

欅坂46 Silent Majority / 不協和音 欅坂啲歌同其他偶像團風格好唔同 啲歌真係好型

私の歌を聴け！

倖田來未

呢d post次次都係迷Kana入坑

柴崎幸

B'z, Mr.children, L'Arc~en~Ciel

holy lonely light 好正

majiko -心なし
-声
雖然舊 不過幾中意

原來咁多人都聽aimer

塔單問下有無推介既耳機聽aimer

YUI

budget?

Aimer
生物股長
YUI
Mr children
Do as infinity
The Brilliant Green

Aimer
LiSA
Kalafina
藍井艾露
中島美嘉
宇多田光
Mr Children
One ok rock

Sekai no owari 一定要睇佢d concert bilibili有

Tempalay
神様、僕は気づいてしまった
AAAMYYY
MAN WITH A MISSION

2k 樓下

大原櫻子

Radwimps <---佢地舊時啲歌好撚正，唔係得前前前世
Bump Of Chicken <---啲詞好似講故事咁，應該幾啱學日文

自腸

試下上網聽佢先

Lemon 米津玄師

Flower
E-girls
Dream ami

日文歌一定係qq音樂贏晒

蝦米都ok 但qq我既感覺係多dd

音質好好 騰訊正版

覚悟すルンよ~

May'n

聽d你可能聽過廣告話版既歌啦

大推米津lemon

家入レオ

qdc隻海王星

和楽器バンド

呢個COVER幾好聽

back number

MAMY

Aimer
米津玄師
Back number

コブクロ嘅流星， stay，仲有係人都識嘅 桜 同埋蕾
仲埋aaa嘅love

好想見你 好想見你

No. 1
Girls
Dear bride
真係好撚正啊

the GazettE
calm envy

シド
sleep

米津玄師
酸欠少女

sayuri

Mondo Gross
Elephant kashimashi
齋藤和義
YUI
Greeeen

AKB48 好多舊歌 好聽 最好神7 時代

mrs green apple

いきものがかり

欅坂46
家入leo
篠崎愛

好多想推薦既都俾樓上講曬 咁我推個唔係好多人識既樂隊 節奏明快 女主音聲甜 曲風優美得黎原創性都高 至少未聽過有類似既歌 叫 H三角形G (hagu) 唔識打個三角形出黎

真係好懷念神7年代 淚驚喜 10年櫻 heavy rotation
依家冇曬果種感覺

平時聽開j rock
spyair
Alexandros
one ok rock
和楽器バンド
GLAY
B'z

如果j pop...
Funcky monkey babys
Greeeen
米津玄師

米津玄師真係無得輸 首首自己作曲自己填詞 混音 畫埋個封面...自己唱埋 近來超迷佢 loop 咗n 次佢d 歌

打上花火 過憶views

有個台灣仔整埋歌詞解說 睇完覺得佢好勁 好似文學咁 填詞都好認真 真係好正

仲有樓上都有巴絲貼咗Lemon 勁好聽

奶罩放毒區 出名果幾首A面唔介啦 反正有興趣聽既話實聽曬佢 咁不如介幾首自己中2既冇咩人識既歌啦

係dawn專輯既其中一首

歌詞好有意思 講我地大部分人細個果陣夜晚訓教都會怕黑 而點樣令到自己唔好怕黑呢？ 就係瞇埋對眼 聽落好似好 咁但實請係點呢 咁就要聽下啦

‘To vanish endless ache, give me new ache’

仲有要用午夜散步心情去聽既2點到4點三部曲啦

附上有中文字幕既playlist，收錄左部分歌

Eve

今日子

同好

Aimer re系列
am系列
us
insane dream
最部既 ref:rain

Aimer
Aimer
Aimer
Aimer
Aimer

韓國人唱日文歌計唔計先

くるり J-ROCK向
幫自己推下連登個POST

その線は水平線

Aimer

同好
不過我都係鍾意米津玄師多d

我之前聽日文歌多數係動畫d歌 one piece naruto 鋼鍊個d
睇英雄學院個陣覺得米津首peace sign 好好聽
尢其前面佢wow個幾下好熱血
之後就開始留意米津玄師 聽埋佢其他歌
發現首首都好好j
我為左聽佢d歌 走入戲院睇煙花 又上網搵unnatural 黎睇
米津玄師真係好勁 如果佢黎hk開演唱會我一定會去
利伸：20歲人未去過演唱會

リーガルリリ
曾經推到人入坑

鐘意到去埋日本聽佢地live 同cd一樣

聽peace sign聽到 好high
但佢寫d 歌 詞太難明

Ok既 d詞幾有feel 我都係睇台灣人整個個解說
先發現 Lemon 個mv 幾有心思 配埋d詞一絕

hello especially

好似達哥
Btw EVO+ 彼女勁好聽

大部份日劇主題曲都好好聽 聽下聽下就會越搵越多日文歌聽

佢首首都好有深度

米津玄師 yui aimer 宇多田光 好多歌都好好聽
近排聽緊spitz RADWIMPS
RADWIMPS首 weekly shounen jump好好聽

agger 詞好正

ONE OK ROCK

Amazarashi

AAA好多歌都好好聽
恋音と雨空
さよならの前に
愛してるのに愛せない
涙のない世界
風に薫る夏の記憶
LIFE

back number
SILENT SIREN

欅坂46
Po幾首唔係大路先 記得睇埋歌詞

[Alexandros]

大推

欅坂啲cw仲正過單曲

6隻cw真係日日loop

unit 5人x子個2隻
都好正

反而一專d歌我麻麻
除左am127

平假啲歌都唔差
冇咁rock/strong

沉默的戀人/永遠的白線/no war/（最新個隻）
個style 輕鬆啲幾陽光/希望

聽欅就好小聽依d
Akb重聽唔夠咩

SIM
Crossfaith

[Alexandros]
asian kung-fu generation

Feel like

bradio

高橋優

Suchmos
Yogee New Waves
DADARAY
Sakanaction

原來有人識 sakanaction
推多個 傳田真央

連登有sakanaction post架 歡迎

岩岩就係聽緊Yogee New Waves
City Pop仲有Never Young Beach

推開Indie順手推埋Gateballers

可聽幾十年：
Mr.children、L’arc en ciel、椎名林檎
易入口：
Misia、陽光直人、Che’nelle

GReeeeN
Zard全部

Lm

貼十首90-00年 最鍾意嘅jpop

澤野弘之 作啲曲幾正 SawanoHiroyuki

5版得一個人講

我都係因為深夜食堂首片尾曲先識佢
跟住就係舊年熱鬥甲子園首虹

早幾頁有巴打提起的amazarashi的確唔錯，可以推介
大路野就alexandros, radwimps, spyair, scandal etc
想聽女vocal可以聽下czecho no republic,
凛として時雨， BAND MAID
Rock得黎帶有Jazz就極品下流少女

利申:本人比較雜，咩都聽下咁，最近煲緊Asian Kung fu generation 新出的合集

聽開band
日本咩類型既band都有真係j死

mol-74 是但揀首都ok

Fate粉確認

渡辺麻友

GReeeeN
Between佢地剛剛出新碟 保持高質

比你發現左

G

初音

Aimyon

最近成日聽依首

好耐冇聽Greeeen
最近又聽番佢地
隻新碟都真係唔錯

係咪已經冇人聽aiko個啲？

7月會去

鈴木愛理 第二首好正

UVERworld

歡迎各位巴絲繼續分享

因為俾カナ帶我入坑，決定改返個名向西野さん致敬

各位繼續繼續

Btw 首Lemon真係好正 正到而家背緊歌詞

佢地成日搞男祭
全部男聽眾+Band真係好熱血

有 aiko正呀

XJAPAN

咁你一定會鐘意聽ZARD

咁多人鍾意佢啲歌 好開心！

Aimer
wacci
高橋優
星野源
Backnumber
GReeeeN
Mr Children
Radwimps
コレサワ
The Brilliant Green/ Tommy heavenly 6
Do as Infinity
吉澤嘉代子

ドラマストア！！！！😍

之前youtube無意聽到佢嘅歌
之後一直狂loop佢啲歌
聽星屑ビーナス同polaris入坑

佢啲曲風好特別！

出新single

不過冇乜點聽佢啲新歌

正確嚟講係佢把聲好特別
沙沙哋嘅感覺

同埋把聲沈得來聽落好舒服 深夜聽一流！

留名先
今晚分享

平時你地用咩聽日文歌？ Spotify好多歌都無

Perfume

いきものがかり

コブクロ

flower flower

蝉時雨

back number - 「ハッピーエンド」

クリスマスソング

迷幻脫力系樂團

提下D無咩人提既先
Dream Come True
シド
Goose House

sumika
ゴールデンボンバー
コブクロ
桑田佳祐
水曜日のカンパネラ
玉置浩二
青山テルマ
松任谷由実

Mr.children

GReeeeN
One Ok Rock
MONGOL800

依幾個都唔錯
以前嘅One Ok Rock真係好正

唉而家肥秋個心去哂坂道
其實48 group 仲有好多好歌 但係已經冇咩路人會留意

麻友梗係聽呢首啦 型到出汁

好似未有人提Every Little Thing

比較鍾意聽女聲 尤其90尾/00年代

My little lover
Kiroro
I wish

呢堆都覺得把聲好靚